%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, 43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}

\begin{document}

\section{Équations et Droites}

\begin{frame}
  \frametitle{Activité}
    Au moment de payer, le serveur annonce :
    \begin{itemize}
      \item Deux sirops et trois limonades, ça fera 15,50 euros.
      \item Vous vous êtes trompés : il y avait trois sirops et deux limonades.
      \item Pardon. Alors ça fera un euro de moins.
    \end{itemize}

    Quel est le prix d'un sirop ? D'une limonade ?
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Isoler $y$ dans les deux équations suivantes.
      \label{resoudre}

      \[
\left\{\begin{aligned}
    \phantom{XXX}\\
    \phantom{XXX}\\
\end{aligned}
\right.
\]
      \pause

    \item Que peuvent représenter graphiquement ces deux équations ?
    \item Comment rechercher graphiquement les solutions de notre problème ?
      \pause
    \item N'importe quel couple de telles équations a-t-il des solutions ?
  \end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
